<china>
    <company>
        <ID>1</ID>
        <type>金融服務</type>
        <location>北京</location>
        <name>拉卡拉集團</name>
        <intro1>拉卡拉是新型金融服務集團，秉承普惠、科技、創新、綜合的理念，打造了底層統一，用戶導向的共生系統，為個人和企業用戶提供支付、征信、融資、社區金融等服務。</intro1>
        <web>http://www.lakala.com/</web>
        <logo>lakla.jpg</logo>
        <duration>2017年07月25日至08月31日</duration>
    </company>
    <company>
        <ID>2</ID>
        <type>金融服務</type>
        <location>北京</location>
        <name>廣發銀行</name>
        <intro1> 廣發銀行成立於1988年，是中國首批組建的股份制商業銀行之一。圍繞成為一流商業銀行的願景目標，本行確立以創新、高效、客戶為中心、以IT為領先、關愛員工為核心的經營理念，致力於打造中國最佳零售銀行和最高效中小企業銀行，始終將“只爭朝夕，臻于至善”的企業精神貫徹于經營管理的過程之中，不斷改革創新，提升發展品質和水準，成為具有較強競爭優勢和影響力的全國性商業銀行。2014年，在英國《銀行家》雜誌全球1,000家大銀行排名中，本行按一級資本排名列第108位。</intro1>
        <intro2>本行致力於為客戶提供高品質、高效率、全方位的金融服務。截至2014年末，本行資産1.65萬億，在北京、天津、遼寧、黑龍江、上海、江蘇、浙江、福建、山東、河南、湖北、湖南、廣東、四川、雲南、新疆等境內16個省（直轄市、自治區）76個地級及地級以上城市和澳門特別行政區設立了36家分行、700家營業機構、220家“小企業金融中心”、27家智慧銀行，個人網銀客戶規模超1,300萬戶，信用卡發卡量3,450多萬張，與全球125個國家和地區的1,671家銀行總部及其分支機構建立了代理行關係。</intro2>
        <web>http://www.cgbchina.com.cn/?</web>
        <logo>cgb.jpg</logo>
        <duration>2017年07月25日至08月31日</duration>
    </company>
    <company>
        <ID>3</ID>
        <type>財稅咨詢</type>
        <location>北京</location>
        <name>北京華信宏景稅務師事務所</name>
        <intro1>北京華信宏景稅務師事務所有限公司（以下簡稱華信宏景）經國家稅務總局註冊稅務師管理中心批準成立，為中關村企業促進會會員，是專門從事審計、代理及財稅咨詢的專業中介機構。公司擁有一支通曉專業知識，業務素質高的專家團隊，已成功為眾多企事業單位提供財稅顧問、審計、代理等服務，與客戶建立了良好的合作關系。</intro1>
        <intro2>華信宏景竭誠為國內外企業提供優質服務，願與各界朋友進行友好合作，共同謀求事業的發展。</intro2>
        <web>http://www.bjzsx.net/gdsws_asjjInfo.asp?id=23</web>
        <logo>hxccta.png</logo>
        <duration>2017年07月25日至08月31日</duration>
    </company>
    <company>
        <ID>4</ID>
        <type>金融服務</type>
        <location>北京</location>
        <name>北京CBD管委會</name>
        <intro1>按照現行統計方法制度，對CBD地域內定期報表的單位統計數據進行匯總整理、開展分析，對CBD區域的總體發展情況進行日常監測，發布統計數據；為各級政府和部門提供相關服務；統籌協調CBD地域內各街鄉統計所的業務工作，按照局內專業科室的要求對街鄉統計所進行督促、指導；根據區政府以及CBD管委會的需求，對統計制度外的調查采取一事一議的辦法，負責協調組織相關工作。</intro1>
        <web>http://www.bjcbd.gov.cn/</web>
        <logo>cbd.jpg</logo>
        <duration>2017年07月25日至08月31日</duration>
    </company>
    <company>
        <ID>5</ID>
        <type>創投</type>
        <location>北京</location>
        <name>中聯創投集團</name>
        <intro1>中聯創投公司專業為中小企業經營者、社會各界人士提供個人信用貸、房產貸、車輛貸、珠寶貸、汽車租賃、以租代購等眾多借貸產品及投資咨詢服務；自公司成立以來，通過對貸款客戶持續服務和數據研究，將貸款風險前置，細分為受理、調查、風評、審批、簽約、發放、支付、運管和處置九大環節，持續不斷進行流程再造與優化，對各風險節點設置具體管控要求，並采取風控人員貸款風險負責制，通過實施精細化管理，大幅度提高風險管理能力，優化了公司債權，極大的促進了信貸業務的發展。</intro1>
        <web>http://www.nianxianggroup.com/zhonglian/</web>
        <logo>zhonglian.png</logo>
        <duration>2017年07月25日至08月31日</duration>
    </company>
    <company>
        <ID>6</ID>
        <type>金融服務</type>
        <location>北京</location>
        <name>中國銀行網路金融部</name>
        <intro1>　中國銀行是中國國際化和多元化程度最高的銀行，在中國內地及41個國家和地區為客戶提供全面的金融服務。主要經營商業銀行業務，包括公司金融業務、個人金融業務和金融市場業務，並通過全資子公司中銀國際控股有限公司開展投資銀行業務，通過全資子公司中銀集團保險有限公司及中銀保險有限公司經營保險業務，通過全資子公司中銀集團投資有限公司經營直接投資和投資管理業務，通過控股中銀基金管理有限公司經營基金管理業務，通過全資子公司中銀航空租賃私人有限公司經營飛機租賃業務。</intro1>
        <intro2>在一百多年的發展歷程中，中國銀行始終秉承追求卓越的精神，將愛國愛民作為辦行之魂，將誠信至上作為立行之本，將改革創新作為強行之路，將以人為本作為興行之基，樹立了卓越的品牌形象，得到了業界和客戶的廣泛認可和讚譽。面對新的歷史機遇，中國銀行將積極承擔社會責任，努力做最好的銀行，為實現中華民族偉大覆興的中國夢做出新的更大貢獻。</intro2>
        <web>http://www.boc.cn/</web>
        <logo>chinabank.jpg</logo>
        <duration>2017年07月25日至08月31日</duration>
    </company>
    <company>
        <ID>7</ID>
        <type>電子商務</type>
        <location>北京</location>
        <name>國美集團</name>
        <intro1>“商者無域，相融共生”，國美在創始人黃光裕先生的帶領下，如今已發展成為一家運營穩健，資本雄厚，整合能力強，多元化發展的大型現代化集團型企業，集團旗下擁有員工30余萬人，業務涵蓋：零售、電商、物流、地產、投資、文化傳媒、醫藥健康、金融和高端俱樂部等九大領域，擁有國美電器控股有限公司、中關村科技、三聯商社等3家上市公司。</intro1>
        <intro2>集團旗下的零售服務業包含有：國美、大中、永樂、三聯商社、黑天鵝等5大知名家電零售品牌，其中國美電器作為中國最大的家電連鎖企業，已在全國擁有1700多家門店，覆蓋全國400多個城市，年銷售額超過1000億元，2004年香港的成功上市，讓國美電器成為中國家電連鎖零售業首家香港上市公司（國美電器控股有限公司（HK00493））。</intro2>
        <web>http://www.gomeholdings.com/</web>
        <logo>gome.png</logo>
        <duration>2017年07月25日至08月31日</duration>
    </company>
    <company>
        <ID>8</ID>
        <type>法律顧問</type>
        <location>北京</location>
        <name>岳成律師事務所</name>
        <intro1>1993年，岳成律師創辦了岳成律師事務所，是中國第一批合夥制律師事務所。目前，岳成所已發展成為以法律顧問為主營業務、具有廣泛影響力的大型律師事務所。 　　岳成所創始人岳成，國家一級律師，1980年從事律師工作，執業三十年，辦案逾千件。1995年被評為第一屆“全國十佳律師”；1998年，據零點調查公司調查，岳成律師是北京地區知名度最高的律師；2001年，中央電視台《東方之子》播出了“首屆全國十佳律師——岳成”的專題報道；2002年，北京市司法局授予岳成律師“刑事辯護工作突出貢獻獎”；2005年和2006年，岳成律師連續兩屆被評為“中國十大誠信英才”；2007年，榮獲“2007中國年度創新人物”獎；2008年，岳成律師被評為“2007年北京市榮譽納稅人”；2009年，被評為“服務民營企業全國十大傑出律師”。2010年，岳成律師榮獲“北京市律師行業優秀律師黨員”。北京大學、清華大學、中國人民大學法學院聘請岳成律師為法律碩士研究生兼職導師，吉林大學、黑龍江大學、中國政法大學等院校聘請岳成律師為兼職教授。
        </intro1>
        <intro2>岳成所現有執業律師100余名，匯集了國內外知名法學院校培養的專業人才；設有12個專業部門， 涵蓋了法律服務的各個領域；設有6個管理機構，協調全所的整體運行。岳成所在上海、廣州、哈爾濱、大慶、三亞設有分所，在美國紐約設有代表處。 　　岳成所現有辦公面積3600平方米，全部擁有產權。其中，北京總所辦公面積2200平方米，是北京地區辦公條件最好的律師事務所之一。
        </intro2>
        <intro3>法律顧問是岳成所的主營業務，是岳成所的核心競爭力。建所二十余年來，岳成所始終專註法律顧問服務，並把法律顧問確立為主營業務，現為中國農工民主黨、國家文物局、中國外文局、《光明日報》、《求是》雜志社等520多家單位擔任常年法律顧問，這在全國也是少見的。岳成所力爭在最短時間內實現為千家企業擔任常年法律顧問。
        </intro3>
        <web>http://www.yuecheng.com/</web>
        <logo>code.png</logo>
        <duration>2017年07月25日至08月31日</duration>
    </company>
    <company>
        <ID>9</ID>
        <type>科技新創</type>
        <location>北京</location>
        <name>嘉誠文化科技融合孵化基地</name>
        <intro1>　嘉誠文化科技融合孵化基地啟用於2008年，建築面積2.84萬平方米，孵化場所面積2.41萬平方米，立足城市核心區豐富的文化資源，秉承“以創業帶動就業，以創新帶動發展”的理念，為所在轄區的文化創意企業提供專業化的產業孵化和升級服務。基地由北京東方嘉誠文化產業發展有限公司負責運營，重點在東城區打造一個科技與文化融合的產業園集群體系。孵化基地包括國學衚同11號、藏經館衚同17號、人民美術文化園、新東城數字演藝展覽中心、嘉誠有樹、柯瑪斯車間、南鑼鼓巷創意藝術中心、創意設計孵化器等多個主題鮮明、各具特色的孵化器。</intro1>
        <web>http://www.taiwan.cn/chuangye/fhq/201506/t20150603_9949918.html</web>
        <logo>jiacheng.png</logo>
        <duration>2017年07月25日至08月31日</duration>
    </company>
    <company>
        <ID>10</ID>
        <type>金融服務</type>
        <location>北京</location>
        <name>北京東城中小企業服務中心</name>
        <intro1>
            北京市東城區中小企業服務中心（以下簡稱“中小”）是按照市政府《關於貫徹國務院進一步促進中小企業發展若幹意見的實施意見》（京政發[2011]17號）文件精神和市經信委的工作要求，在東城區產業和投資促進局指導下，由北京東方信達資產經營總公司成立的北京東方嘉誠文化產業發展有限公司具體承辦，致力於為東城區中小企業提供全方位、社會化、專業化服務的機構。 服務中心位於北京市東城區雍和宮藏經館胡同17號嘉誠·印象寫字樓,辦公面積近5000㎡。 服務中心功能完善，設立服務大廳、配套服務區、會員中心vip區、服務機構辦公區、金融服務中心、多功能會議教學培訓區、會議室、接待廳、企業沙龍服務中心、信息化企業體驗中心、中小企業商會接待中心等配套功能設施。</intro1>
        <web>http://www.dcsme.org/</web>
        <logo>baike.jpg</logo>
        <duration>2017年07月25日至08月31日</duration>
    </company>
    <company>
        <ID>11</ID>
        <type>設計</type>
        <location>北京</location>
        <name>北京751園區</name>
        <intro1>751（又稱：北京時尚設計廣場 或 751D·park北京時尚設計廣場）是在北京正東電子動力集團有限公司（原751廠）（以下簡稱集團公司）退出生產的廠房基礎之上建成。集團公司下屬的煤氣廠曾是北京市煤氣行業三大氣源之一。按照北京市政策產業結構調整的要求，煤氣生產於2003年退出生產運行，但廠房和機械設備得到了完整妥善的保存。集團公司利用廠房資源優勢，結合北京市政府決心大力發展文化創意產業的契機，建成了北京時尚設計廣場。</intro1>
        <web>http://www.751info.com/</web>
        <logo>751.png</logo>
        <duration>2017年07月25日至08月31日</duration>
    </company>
</china>
